新緣份配對計劃 1 - 尋尋覓覓

經過上輪 新緣份配對計劃 - 測試版之後，唔少bug都fix左 改善左系統，好多謝各位支持，新一輪計劃又來啦

懶人包 有唔明可以睇左先

---

新緣份配對計劃分3輪進行，形式同操作上都會同以往不同，來自一個新概念。

同以往唔同既係，我地有唔同配對模式、唔會直接得到雙方聯絡資訊、有聊天室可以比大家隨心暢談

以下係活動簡介，今次係進行傳統配對

第一回：7月1日-7月7日 (報名階段)

第二回：7月8日-7月12日 (選擇你希望配對既果一位)

第三回：7月15-下次計劃開始 (如果成功配對將會係加密頻道傾計)

模 式：傳統

---

*注意事項：

- 每位參加者只能參加一次，如多過一次系統將連同第一次參加的資料一並取消。

- 所有結果不論回數均由網站信息系統發放 (首頁右上角 點擊 通迅) 而不是電郵發放，請於定時瀏覽網站。配對失敗者並不會獲得任何信息，敬請留意。

- 請留意活動模式，現時共有兩種不同配對模式，模式及玩法每一次不一定相同，詳情請留意模式簡介。

- 我們非重注重私隱，成功配對者均不會獲得對方任何聯絡資料，而是改由加密頻道進行對話。

- 成功配對後將會由網站信息系統發放一次性加密頻道網址及密碼進行單對單加密對話。頻道密碼及連結只會發放一次，請注意。

計劃會係今晚00:00開放 依家係入唔到住架 可以註冊做住會員先。

祝各位如願以償

facebook login/reg有bug,用唔到

冇問題喔 佢有冇出error?

點樣睇我報左名未

提交左就ok

另外關於用facebook登入後個顯示名稱。

首頁 > 個人資料

首先 顯示名稱輸入想顯示嘅名
之後 設定顯示名稱 簡返頭先輸入嘅名高可以

點解最近咁多配對計劃

訓前一推